[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (81) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

祝福
中國舞Dilys T-Max Vincent
一生幸福平安

lm

Lm

lm
個標題

契豆真係無辜入左list

雲b一定要嬴呀

新post lm

契仔冇一個是無辜的

契豆暫時未做D乜閪嘢
放佢入契仔名單先
好似之前閪毛咁做D仆街野
立即由契仔名單升得狙擊名單首位

隨post附送閪毛肛交基投票驚死投唔切冇得踢人咁

之前係咪話alina都係藍絲嚟

留名送幾個花老母俾大家

睇完男排覺得Zeno好可愛

好期待契毛天籟之音， call out 評判唱歌battle 呀

花蛆越紅越q 知道要做啲咩先引到人鍾意

我驚我睇到要mute咗佢

啱啱睇電視見到預告 旁白串鳩粉紅頭話唔使佢唱副歌

Viu tv全新二人女子組合 七仙女x花姐

真 之前花姐ERROR遊好好睇 睇花姐俾Mike導迫佢做on9嘢

屌你啦 廢鳩毛
每日一屌

廢毛 Judas odiu 早走早著啦屌

仲有粉紅頭

如果係既話又係比黃絲男友屌

好辛苦 比夜半三點鐘隻舞洗左腦

你係咪想花粉會再出發...

班長好撚搶鏡

好撚憎佢

金城武呀大佬

呢張JD搶鏡啲喎

咁你都見到佢

同緊邊個講嘢

張gif不斷播就好似班長不斷想嘴花姐啲頭髮咁

睇睇下好似咀左花姐一啖咁

俾彭導屌緊 個閪樣都仲係好唔同意咁
Odiu老母 快撚啲躝啦

冇料又唔投入但以為自己好勁carry全組
又唔諗下點解你自己最高票
咁唔得閒要養家係參乜賽 hea做唔投入害隊友
連俾你投走田中都態度好過你一D都唔令人討厭
俾我一定踢走粉毛
果然粉紅的切開來裏面都是黑的

Judas拉票時間

ben個樣好無奈

等我save低埋張gif先

Ben摵嘴心諗um... 認真咩

阿Ben完全發現到個問題
佢係知明明大家跳舞唔得仲唔肯練習
但豬突屎完全搶唔到個領導地位
而佢最冇領導能力+最Hea
阿Ben應該係組入面實力最強但最冇say

一出聲可能就好似Tmax咁俾人投走
癡撚線嘅世界

已死

竟然
我因為佢棄咗劇

好心劇透就四重加密啦

被劇透

真係好閪

A1組真心on9
小新係嗌出聲唔係唱出聲
Alan全部爆曬音
拼唱歌唔好聽
高妹表演冇記憶點 群唱唔突出 solo冇特別
係T.Max唱rap真係唱得唔錯
搞到連旁白都串鳩A1組

佢仲要長嘆左一聲 之後話好辛苦
咁希望你快d收皮

Tmax ig有講返，成首This is me嘅廣東話詞同rap都係佢寫㗎頂

佢行出嚟個下仲閪過俾彭導屌過吓

成組最有貢獻 唔係二汶揀返首歌 表演應該仲垃圾

T.Max真心慘

小圈子選舉

投走佢班人好冇意思？

除咗似董驃，仲好似TB版肥媽

個格好撚衰

Cap開有條癮 點可以唔cap埋Dancer(陳嘉茵)幫佢投票呢

唔明點解佢果組係走兩個同事
唔係佢同cy
Cy 講到明想走喇喎
利申啱啱睇返果集冇追post

Cap埋怨兄怨兄揸咪 gif ?

好想衝埋去攬住佢安慰佢

記唔記得第幾集 check返怨兄比賽個日只係怨兄自己一個揸咪屌評判 唔知邊集先係怨兄怨弟一齊屌

4重加密呀屌你老母

屌
廢物聯盟集火搞死正常人

搵到啦
怨兄鞭屍區

好正揀老婆揀老公 笑死

就咁睇都知兄戰鬥能力極高
唔揀佢入黎真係觀眾既損失

但觀眾同時好憎好臭串嘅參賽者
Timo就係咁 可能Timo冇參加全民造星仲好 依家參加完觀眾對佢嘅印象由Timo變肛交仔閪毛

今個星期開始鬥唱歌，好想睇歌手會唔會好似dancer 格咁臭串，Kimman Karen 唔知會唔會call out評判battle 又或者覺得dancer靠嘩眾取寵嬴呢？仲有，唔知佢哋會唔會講呢度冇人係singer呢？

做藝人唔怕俾人屌，最緊要有人識
晴晴係深明呢個道理，鳩毛都係行緊呢個方向
兄本來大有潛力但而家大家對佢既印象都仲係打女人

屌呀 咁有冇得聽舞齡十年唱歌架

唔怕俾人屌 最緊要有人識
呢類藝人永遠最高只會做到半紅不黑
可能好多人識你 但只限於「識」知道佢係邊個
而唔係欣賞呢個藝人
除非你有咩大變化
除非你想你星途去到半紅不黑已經好滿足咁咪得囉

我係睇造星鍾意佢

其實佢未必有講錯 但佢表現麻麻又太串
連Ironman都直接話佢好似迫評判俾燈咁
KP復活區由候補人選變唔揀佢復活都係同一個原因

睇返佢R燈果下真係好想打巴過佢。

點解一直都無雲B 嘅gif

追追下POST都見到人劇透
屌

廢就收皮啦其實
反差咁大
kimman 果d 勁又大方，印象分都嬴曬啦

怨弟默默揸咪 聲都唔撚敢出

怨兄怨弟有下想煽動佢一齊屌評判
Kim man 唔撚理佢地

A組又要比人黑死lu

輸最多仲要foul多六個
本身輸最多都要foul最少 3個
即係一組直接冇9個人

呢個唔駛加密掛
佢youtube都出咗啦

咁同保送十年舞王無分別
D女評判見到佢就出水

怨弟 TB Polly

死亡筆記咁

如果A輸嘅呢三個都9成走

輸個組最少都foul八個

三紅直接走變Ironman肯俾1盞佢坐下先
佢仲要好似要求判評俾多盞 態度都幾強硬下
你溫柔啲誠懇啲去求情或者都心軟俾你
咁R燈法我係評判就直頭收返個一盞藍燈直接踢你走啦

話說預告見到B組已經輸咗場

未必既 佢剪到咁未必係佢地輸

仲有煽動埋Vincent
結果劍文入Vincent入 淨係怨兄你唔入

咁又係 有契仔timo wo

預告果下唔係試機 試燈咩
D人無眼淚 好撚Hea

好想知邊5個做評判先可以用呢個賽制
有冇人覺得評判有時好睇過參賽者

應該唔會劇透咁弱智掛

Mischa唔敢開佢波
Bee太young唔敢出聲
Ben 搵我黎玩
旨呈：笑裡藏刀

Ben cloud Alina 仲有個男一組
Manson 小新 旨呈 travis 仲有個女一組

然後阿拼與alan都話Tmax唔識同人溝通
強化自己out人的理由

牙雲又係Dancer組二汶想捧佢定玩佢

Condom仔

今個星期唱歌佢係dancer組可能先安全啵

唔洗加密啦
Viu公開左

今集唱歌A組會唔會有優勢

咁分組擔心Ben

ben 唱歌唔差la

屌打舞王先啦

ben聲底幾好
希望唔好炒

劇本就係兩組打和
然後終極生死戰

兩個導師將想foul的人放落終極生死戰
落刀

如果班評判夠公正 呢個賽制仲好玩
因為佢哋負責評分 最直接睇到表演入面邊個唔得
但如果評判唔公正 例如前哨戰鹹濕二人組見到靚女長腿就入 或者鍾舒漫呢個就更加唔掂
暫時我睇得梁祖堯算係咁

唔關事 都係foul大組啲人

未聽到唱一次都唔敢放心

2018 - 2018

輸嗰組foul咁多人
下round係咪會出現19交換學員制

兩屆以嚟我估最有公信力應該係 舒文 Hanjin 祖堯 倫永亮 仲有個諗唔到 盧巧音應該ok

Dear Jane 個Howell
佢講野有文有路

臭閪
抖音女團

盧巧音 同 sammy 唔識評人
搵過
佢地做唱歌節目個歌手好d

我自己係覺得iron man（頭兩屆）同細so 其實唔差 只不過

鹹濕二人組最好睇 可以睇兩條友鳩撳
仲有阿芝

對阿芝好失望

大家會派邊幾個人打生死戰？
要準備生死戰的人要練多樣野對其他人都唔公平

入咗庇護工場組已經慘
出到嚟rap得好
背後出力又唔係唔做嘢，夠資格出聲
就畀3個唔正常嘅踢走

呢個發生咩事？

將最憎個六個打生死戰無咁hard-feeling
如果搵最勁的打而輸左對表演組員個心有條刺

我唔撚理
我要聽舞王天籟

Sam
男排嗰時太瘦又黑感覺好奀
造星做返自己順眼好多

左上寫住綵排片段

呢個世界係咁
冇料既人聲大大 扮大佬大家姐 （odiu, dancer, 閪毛)
有料既人想保護自己唯有講少d野
如果唔係下場同tmax一樣

亂咁放田中同小新
就因為佢睇左調教你男友

正皮 9->16
到底有幾多人同時係度食緊花生

屌啦
依家d backup dancer都有口型有表情啦
睇黎佢脫離左dancer界好耐咁

唔知佢代跳舞堂個陣係覺得自己係singer 定係dancer

比賽來講會派實力最高嗰啲去生死戰鬥贏對方
但要玩贏來講當然會派棄卒去送死

個問題係如果小組3-1、4-0就唔會有生死戰

咁輸的小組就直接out9個。

如果2-2，俾評判踢左出局的有份玩生死戰咁點

生死戰照計唔會係即興 如果唔係好難睇

要排生死戰的人有藉口話無時間排小組 （粉紅頭藉口）

棄卒集體負責制

蘇家欣(Bee) 奪得新人獎

蘇家欣《造星III》被淘汰網友戥唔抵：係Bonus

安俊豪係以前亞洲星光大道第一屆果個李志豪, 改左名。

唔會啦
Dancer實第一時間衝出黎認頭

屌
認到4個only

領導明顯係旨呈
成組啲人都唔係點講嘢

好想睇dancer輸多次

咩頒獎禮黎 咁9唔搭8

因為B2組內小圈子選舉Vincent得票最高
而大組foul人時彭導揀人都冇揀到CY
CY只係話想走 因為分組表現佢最差害死左隊友
但冇人foul佢而佢亦冇退出

未睇表演鳩估出局名單

二汶組

暫時估計每組最極端要foul八個

小新
Alan
必須出局
JUDAS想佢出局但出唔撚到啊
JD 團滅劇透相中人
泰撚斯 團滅劇透相中人
Buber
子涓

彭導組

粉紅閪
KiKi
好想Timo走但未必
CY恨鐵不成鋼
Odi
Karen or 阿左（唱將不能留太多）
Polly

以為係韓國人

預告彩排出局特登大頭CY
令我覺得佢今round safe

好ViuTV最鍾意反高潮個種剪接方法

邊個係必須出局

我好開心可以同singer唱歌啊

馬拉Karen:我係artist 嚟㗎

KP facebook終於出B1合照啦

我唔明點解陳葦璇會因為阿左個句dancer而嬲
dancer好失禮咩而家

Kimman: call out評判同我battle

今round有Miss Chan Chan 唔怕

估下
Miss Chan Chan 會唔會吹奏
舞王

好驚連MCC都出水

上去一齊跳

佢自己睇唔起dancer
咪覺得人地話佢係dancer係侮辱佢囉

做導師正常 但一做評判就變弱智 呢啲人不嬲都好多
例如我哋嘅Iron Man見女就藍燈

Dancer 怨弟 9mo 民賤 賀錦麗
All star team

好想快d聽到十年舞王嘅天籟

其實睇返當年巨聲 就知佢唔會
我都係搞下笑

估唔到B4可以挑贏A4好開心
收皮啦夏子涓陳葦璇

通常都係d 廢鳩先特別多怨言

仲要最緊要係阿左咁講係因為欣賞Dancer組真係識得跳舞 而佢嗰組完全唔識 覺得好榮幸先咁講可以同dancer跳舞
唔知點解Dancer覺得自己俾人串緊 仲發晒脾氣咁入黑房屌鳩人

因為我見到你嗰句我就即刻諗起如果係Iron Man 佢如果可以上台同女一齊跳一定好興奮嗰啲

所以佢都on99

singsing真係好好

係 明明2個都麻麻地
不過咁講，比佢2個差大有人在

Bee 即係之前做幼教果個？

希望有solo加rap多次 反應咁好要再下一城

阿左明明就係讚佢地同dancer一樣咁pro
自己就發脾氣讚佢dancer抬高咗佢添啦屌

我反而覺得A4組只係平平無奇嘅女團表演
而且女團係唔可以有人甩 女團有一個甩就會好明顯同收皮 但佢哋組有
反而我聽B4組唱歌時會聽到毛管棟
根本一開始就唔覺A4有得贏 就算未有dancer事件之前我都覺得B4略勝一籌

睇dancer ig仲有d on9護主
笑撚死

Dancer 陳年影片

十億

希望快d 捧起雲b

親愛的B1,

比賽那天看著你們的演出，百感交集。

B1肯定是我最早放心的小組，分組前我感覺到你們頻道相近，分組當天已經決定了歌曲，還有一些表演上的構思，即晚已經一起討論到深宵.....當然，人和人之間溝通總有意外。在高壓力的情況下，有些人不滿可能會鬧出口，有些人不快可能會收在心，也許就是越上心所以越敏感，很小的事情最後變成了大家沉默的原因，在最後幾天才發現事情出了岔子，我企圖搶救，深宵開會，找排舞師，找排練室，找音樂老師，可以做的都去做，但原來心結不單阻礙了排練，也干擾了你們的狀態，這是悲哀。

慶幸，在比賽前一晚，去到半夜，即使大家排練過後已經筋疲力竭，你們還肯把放在心的說話終於講出來，把一直忍著的眼淚流出來，在最後最後關頭算是把關係解封，我在旁邊聽到，內心實在忍不住笑，因為你們真是一班小孩子！原來清楚講出感受是那麼重要，受傷的原因也是因為你們之間太在乎，對自己的重要性太不信任！天啊！！我們要浪費多少光陰在誤會之間！

但，起碼在上台之前你們可以抱在一起，笑好哭好，也是never too late. 「一起」這個字真的很重要。

所以第一回合，我最緊張的是你們組的表演，我好想重新見到分組第一天那團火，好想看到你們重新連在一起。

節目出街，觀眾對你們的反應很大，老實說我也有點失落。因為在輸贏以外，有很多指責都不公平，也知道對你們傷害極大。但世事就是這樣，真相往往只有當事人才清楚，真人秀，當然很真，只是它「秀」出來的只能是真的一部分。兩個星期，一個小組可能相處了二百個小時（最少），要濃縮在十分鐘介紹，是沒有可能的；沒有顛倒黑白，但也只能概括描述。觀眾反應如何，也只能靠你們強韌的意志去迎接。

參加這個節目，身在B組，請你們記得，無論贏或者輸，「一起」才是最重要的事。而B1的「一起」，也包括我。
.
.
#全民造星3
#全民造星iiib組
#全民造星iiib組

連kp都救唔到佢哋㗎啦

子涓幾錢Q?

好似唔會
睇返美選dna 佢係會硬哂胎

Yes, 令到怨兄怨弟意見多多果個

B3 一出就被比下去

我意思cy 差到咁
仲講到出口話想走
彭都唔foul 佢
反而兜左個mishy
究竟cy 有咩值得留低
睇到我滿頭問號

二泣都話A4自選唔合格

整容雞,狗也不屌

屌 youtube出得好慢搞到唔敢上黎追post怕劇透
如果有viu it部係到 想你地出快少少 我好想加入屌契毛老母大軍呀

你係外國？

因為A4自選真係平平無奇冇乜高潮位
好平平無奇咁跳完成隻舞
而且真係有人甩咗 女團表演唔甩得

A4有台型 有專業既感覺既我會覺得 姐係佢地都係藝人 而唔係初哥既感覺
但A4就真係 「吓 就係咁咋」女團個2個只係普通發揮
反而覺得sobe有驚喜 但成日都比人擺到好後
B4係自選同dance battle都比人睇到有唔同面向
有可塑性想睇多d

係啱啱隔左個星期六日 日日上youtube f5都唔見有update今日一起身就即刻睇

冇vpn咩

可以用vpn上viu網睇？

親愛的B3,

剛剛我再重溫你們在第一回合的演出。舞蹈人習慣用身體反應事情，很多都是不擅辭令的，包括你們幾個。雖然我很少有機會和你們詳談(每次見面都是排練，而排練又不用說話），你們也不是喜歡吹水的人，又相對慢熱，但這完全不減我感受你們之間在這兩星期極速建立的深厚關係。

我記得慘痛互投那一晚我們所有B組人坐在復活區圍圓圈。我看到Mark前所未有的沮喪，平日沒什麼表情的他跪在地上哭了，我的眼淚也開始失控，那是因為感受到你們的真和愛而落下的眼淚，傷心但很美麗。(投票真的好殘忍！)

欣賞你們每一次排練的100%全力以赴，從來沒有鬆懈；欣賞你們努力在 #同化不同化 找到當中的演繹，即使對這種表演模式很陌生，但你們願意嘗試，即使同樣運用身體，但我相信這次經驗是你們對待舞蹈的一種衝擊。之後從同化這支舞過度到How You Like That，我只能夠說，好黐線 。

好想繼續看到你們跳舞。

咁點算？

.
#秀慧老師對住佢班曳學生
#之後班學生出咗去做嘢
#主要係做地產經紀同埋酒樓部長嗰啲
.
#全民造星3
#全民造星iii
#全民造星iiib組

Mark好似真係幾cute

sure
我外國個friend都係咁同我一齊追

播完一個鐘內就upload

當hells kitchen 咁睇
係咪好正呢

B4 dance battle贏在打定輸數去做
評判打哂開口牌話唔識跳舞唔做要

vpn上viu睇返咪得囉

有vpn睇live都得啦

澳洲可以睇live 唔洗用vpn

有咩唔公平
成班人啲西格係自己現形嘅
kp今次幫唔到你地啦

呢round睇落唔錯

等睇佢比人屌死gay佬

禮禮見到姑媽咁好淆

谷德昭？

等睇全部被人屌暗星 叫佢參賽

tim同vin vin哥係咩來頭

yes

Tim-Dear Jane主音
Vin vin哥應該係谷德昭

tim咪dearjane主音

睇唔清嘛

谷德昭唔同咗樣咁

減左肥

期待有咩soundbite

佢大病完

thanks晏d睇

mark

隻舞真係好撚柒 但間唔中又會手痕㩒入去睇好煩

屌你foul jd唔foul豬突係咩事？

Howell 好d
Tim做過 佢都係偏hea
Howell 會講出重點

除咗花生
我淨係睇到
舞王唔記得歌詞

100%的波

昨日睇viu 訪問 佢瘦到凹哂塊面

kp 愈黎愈千年道行一朝喪

小新同Ａｌａｎ

導師點都會幫佢地
但佢地就係黑人憎
丁悅同Timo好曖眛好MK
成組其實係高級版少少的MK仔女

一定要foul judas

唔講個格，3AM已經夠MK

我負皮咗youtube條片

好似打飛機出唔撚到野咁

AGA唔MK啦

點解冇唒追擊Timo d post ?

呢個要LM
十成十會發生

今年好多都乞人憎

enjoy個表演 夠投入 有氣氛
就可以帶動觀眾情緒
技巧雖然重要 但只係輔助你帶觀眾入個氣氛度
你大把跳舞絕招但觀眾冇辦法投入一樣會輸
觀眾睇得開心>你有跳舞技巧

bae

他還是個孩子啊

都係果句，依家係娛樂圈選偶像，唔係才藝表演

好重口味

祝福T Max

咁想要咪自己cap

其實睇casting同前哨戰CY係好有趣 但爆唔到佢嘅小宇宙
或者KP真係好欣賞佢好想爆佢小宇宙所以比多一次機會佢
所以佢先成日用「恨鐵不成鋼」五個字
你真係好欣賞佢先會形容佢係「鐵」但偏偏變唔到「鋼」
雖然齋睇分組表演 佢表現其實唔好

講真
梁文禮本身又真係廢
你估廢禮呢個名流架

咁kp唔通好似我地咁屌柒佢地咩

因為之前喺外面狙擊閪毛D post都係自稱佢中學俾人偷銀包嗰位同學開post
當佢一日開幾百個post 而且冇證據 個樓主俾人屌到仆街所以冇再開post掛
更何況大部份觀眾狙擊閪毛係因為佢節目入面太閪
而冇興趣捲入佢到底有冇偷嘢(仲要冇證據下指控冇人信仲敢開post咩)

不過以佢嘅節目入面嘅表現已經要狙擊下先

其實大家只係休息下

sobi個樣同身形咪做唔到偶像 所以foul佢

之前睇佢live見到有人話佢以前做倫敦金又上大陸食女
唔知係搞事定係真架呢

話晒都係佢哋負責嘅導師
如果直接屌柒就真係千年道行一朝喪
大把人話佢咁樣算乜嘢導師

首歌本身唔MK
係個表演同埋啲人好MK
仲要係落老蘭扮高竇嗰種MK

原來klau有玩
klau私底下好好人
之前同佢做過野
對個個都好有禮貌 唔該前唔該後

天下太平

如果真咁佢演技幾好，果然係倫敦金

啱啱今日先補返星期五嗰集
T max真係最唔抵
希望社企三子可以前途光明
三個其實都幾cute又有talent

死啦 我對Mark 0印象 乜水黎

B3個高仔

原來佢叫Mark 似上年冠軍 有D路人feel

想追擊個條Christine r安慰好煩膠

如果娛樂圈扮下嘢都唔識就死 好似timo咁
你自己最差最閪嘅一面show晒俾人睇

靚過係造星啵

ig d filter信唔過啊巴打

係... 佢講明有開filter
我覺得條女勁唔識尊重人 佢join其他隊員一齊IG live,其他人講正經嘢 佢就淨讀啲讚佢安慰佢既comment

但同時連登呢度好多人話要祝福佢

我覺得啲隊員唔駛尊重

有冇細細聲係你耳邊講過bae

咪係成堆垃圾
佢成組應該得tmax係玩得埋

希望係假

如果係分左佢去女團組會係點呢

屌你

其實投全隊最勁個個好合乎人性

T max就係condom仔無疑
拎埋自己的作品出黎又要無credit個下on9

上屆冠軍我仲未認得係咩樣

應該跟唔到覺得佢係幾靚 但跳舞真係麻麻

你今日先知佢有玩？

兩條仔都一腳踏兩船
中間阿丁悅又唔知做乜炒車
跳到最尾三條女又好似好fd咁
個結局兩條仔都唔知做乜撚
都唔講佢地唱功同排舞, 成件事極唔好睇

好期待谷德昭既評語

嚟緊呢round嘅評判？

我都唔明佢地個表演想表達啲咩

早兩星期前先因工作關係見到佢
佢都幾nice
早知佢有份做評判我會問佢索下料

我鍾意睇kpop 覺得佢跳舞好唔錯 d動作有力又好流暢

仲差過judas果組
果組最多都係老土同合唱好難聽
但至少d drama冇唔make sense

會變成大家覺得女團組輸係好正路
佢跳舞應該會拉低女團組水平
唔會有人嘈到依家仲講緊應該係女團組定唱家班贏

係呀 我唔係集集追
我今日先係睇佢個小組表演
柒撚到仆街

咁人哋都淨係r安慰又冇做啲咩閪嘢

好樣衰

粉紅頭真係搞唔掂原本睇左佢話前夫係黑狗所以離婚有d同情佢
但你參加得比賽就預左開唔到工 咁你一早應該要儲定錢
一係就你勁到唔洗排 可以去返工但佢又唔係
要返工咪努力d 唔好hea99 但又唔撚投入 點撚樣
幫唔落

今round 唱歌係咪準備耳仔受罪

仲要夠膽死講到冇左佢唔得咁

今次唔洗唱副歌啦
仲有在花姐面前講記唔副歌詞
花姐係老闆

佢個原地仆街跑做得好好
個吓起咗雞皮

我都覺 咁樣扯個身好似會好痛咁

我都唔明佢憑乜咁大口氣

無筆直到
今年唱歌 無歌手帶唱

屌

推

開波

緊張

究竟今晚會dum幾耐波鐘

Candy

好撚On9

開波
而可以怒屌喇大家

咪得阿左一組唱

時代巨輪！！！！！

準備大型走音現場

歡迎Miss Chan Chan
造星最偉大既導師

停狙咗兩日好悶

阿左好似幾唱得

咁呢下4個都做得好

原來豪哥哥鍾意卡文呢個閪女人 失望了

Christine
屌你老味二汶

海淦清個名型到

MCC

不敗導師

A組俾人黑哨輸姐

Manson

陳輝陽合唱團

Waiwai b

幾時foul odiu

希望mark繼續分到正常組

班長仲係度...

溝通殘疾

班長真係成日抽水
方方咁趴喺度，正到呢

屌到無力屌了

有冇人cap

星光幫班長 今round佢表現

屌 Manson同條傻仔一組

B3

CY 同 will
唱家班？

仲有judas姐

Manson同旨呈judas一組

Manson 果組全部都係我想佢走嘅人

點解班長仲未foul
咁撚柒長面核突佬

B3 果然係愛將

b3係咪保送組....

直接出道

christine

屌你
鳩毛又同牙丁

yeah b3組正

勁囉on9

叫肥仔幫手

a組同b組人數唔一樣

唔准你咁講造星金城武

除咗manson 都係棄將

何丙

梁文禮

仲有小新

收皮啦dancer

Manson 嗰組出曬事

屌 驗眼大軍

好有預感佢將會成日畀人問候

唉屌

係咪想撚狗

4補1戰術

小新唱歌難聽到

好似造鳩佢咁

依個賽制好玩喎

班長企埋kimman隔離簡直係自殺

屌
上一輪點解唔係評判投
畀啲參賽者鳩投

評判決定

撚人timo果組多人到
分唔分到一句畀佢唱
我要唱佢d高音 天籟呀

見到個篤灰西女人啲嘴臉就想車巴佢

評判揀其實最公道 但其實你2 round都要咁囉
係都要上round玩下野先

預告foul CY

on9

佢都俾人問候左咁耐唔爭在喇

綵排嚟

肯定會有生死戰啦，劇本嚟

一定2-2

咁一定放一組做垃圾區

綵排

綵排黎架

一定做到平手啦

即係最多一邊foul 10個

綵排姐

評判即時foul走manson以外既人

應該實有最終回睇

好撚複雜
dunno.up what

花蛆又撚賽制

肯定有終極生死戰啦
扮晒嘢

肯定做馬做到有最終回

佢出咗個post打咗底

還我T-Max

今次賽制雖然都殘忍，但叫有道理啲先囉

白金升降機

又一組定生死

因為真係鳩黎

miss chan chan

都幾唔公平 有豬隊友就仆街

屌 TB 全部擺埋一齊 foul得唔得

都幾肯定一定會造到生死戰

Miss Chan Chan

Miss Chan Chan~~~

花蛆又要被人屌了

我完全唔覺得殘忍
我只係覺得花蛆on9

瘦咗咁多...

評判決定幾好至少既即時睇邊個最差就foul邊個if冇內定

嘩瘦左咁多既

強尼係咪著裙

谷得超勁

咁瘦

藍c

明明有才華，又正常

死啦 唔係好明點解有一組6個人

嘩谷sir瘦到

屌你SCC 樂壇廢老

谷德超削咗咁多

谷生瘦到咁

釗鋒

可唔可以整個賽制復活返vincent

肥谷咁瘦嘅

一定

好瘦

谷德超 嚇死人咩

唔同咗樣

肥谷咩事

覺得谷德昭好奸

肥谷搞咩

谷德昭有病？

谷德昭瘦咗咁多

係咪有病

唔認得谷德超

谷德昭黎架咩

諗起之前錢國偉又係咁暴瘦

有病？真心

完全唔認得

肥谷瘦左好多

嘩谷德昭瘦咗咁多？

之前冇睇 好人嚟？

哇谷德超瘦到唔認得

谷德超瘦左咁多，病左呀？

谷導唔會有班呀麻

瘦得超勁

嘩 肥谷變到咁撚樣嘅

今輪吹奏MCC

B2odi 閪毛

瘦咁多

谷得超瘦

谷係咪病左?

肥谷

留名睇做馬2:2

還我christine

Miss Chan chan做過超級巨星一定針對班長

肥谷瘦咗咁多

牙添

我要將你拯救

谷德超有病?
瘦到咁

有miss Chan Chan

牙添你係到做乜鳩

聲都變埋

班長嗰組啲女幾正

修養

屌 認唔到谷德昭

暫時三個都正常

肥谷幾時再嚟903晴朗代班

釗峰咁講
好危險
一陣又鳩foul

好似之前係話為身體減肥

推咗新post添

Tim

召喚Ai Rebecca

Dear Jane主音老婆好正

呀祖呢 ？？

冇血色

釗峰其實可以參賽

即刻諗起食神

竟然有釗峰

如若世間這刻經已沒唱片舖

同食神個樣比

瘦咗好耐啦

屌你
DEAR 賤主音落去玩都未必入到十強啦

係咪一定要有一個gay評判

似有病既瘦
睇返陳奐仁同張達明既分別就知

其實Howell 好d

班長係亞視個個

梁文禮係咪team ak😊

陳子豐

契毛 丁 klau一組 得民賤蜞 調去另一組
kp調走咗是非精

上輪講完想有mcc就有

其實dj 點解可以做judgement

對穿祥？

溝女速度最快

廢禮見到契毛會唔會冧曬

嘩慘撚到

矛盾大對決2.0

我睇唔到你更多

有無人唔明foul 6個係點foul

廢禮

38

benben同楊0同lin一組
十分擔心

正常過上次啦

強尼件衫仲要紫色

晚吹主持

38分

但係佢紅阿你吹咩

佢同on仔唔使啦
另外兩個隊友要

變咗瘦谷

我睇唔到你更多
你唔識跳舞

順眼=靚

以為係李燦森

Polly

唔係病就最好啦

上年都有佢好hea
佢個拍檔 Howell 好d

梁文禮都做得評判
做主持都成日食螺絲講錯野

我都覺 我以為佢cancer添

牙添：祝你在亂流下平安啦

可以點唔明

100%既事

b3最正常

廣告

人地又唔係TVB既人 邊會咁做

邊隊多韓系HEHE 梁文禮就鍾意邊隊

好似麻利先係

留名

快撚啲打交

有冇賽制懶人包, 遲左聽唔晒

Ai rabee’a

好陰公

其實人哋叫Howie

鬧交

B2 箭靶組

21vs 19

點樣分組

班長未驚過俾人針對

民賤蜞又坐第一排屌 唔係好想成日見到佢啲浮誇表情

咁佢又真係呢代band仔之中唱live最差果個

會唔會係下一個tmax

仲有CY Klau 好齊人

有三個評判都係9公feel

Sor

等睇人話個班評判自己都係暗星要參賽「再出道」有乜資格做評判

後面有個拖後腿

why not both

Manson carry

因為冇轉過人

B2成組都FOUL得

到最後完咗邊邊輸既次數多啲，就係大gp foul 6個

恒仔差啲喎

瘦得好似太勁

谷德超唔同哂樣既

明顯知個臭閪搞事

dear jane 真係冇資格做評判囉

唔好玩啦

如果A贏3場，就B foul 6個
如果各贏2場，就做終極比併

冇人識你呀miss chan chan

唐牛佢瘦左咁多

戴眼鏡果個同剩返果個

我打去全線大飲茶搵安得尊！

廢禮做好自己節目先啦

左左同粉紅頭一組 唔係呀嘛

soul jase 超班啦應該
DJ KING 係咪表演EDM remix

屌A1

Manson嗰組咁分法其實應該係二汶想力保manson foul曬其他人都無所謂

本身4vs4對決，再加導師諗一場表演對決，前後5場對決，輸左既導師喺自己組到foul 6個

真

咁先穩
點foul都未到佢

咁佢以前真係太肥

二汶係咪特登編manson同廢人一隊，等佢唔洗比人foul

On仔超班

搶fo

真係想兜巴星佢

應該講緊一線果班

嚇死

個辣醬係幾辣 食完仲辣咗我半個鐘

二汶策略會唔會有問題?
重叫人試下唔擅長嘅嘢?

健康既瘦係唔同既

唔係鏡粉 但ak 真係老是常出現

進擊的生命

條眉係假㗎

B1除左劍文成組foul plz

不如話佢會點睇 wai wai

唔識跳舞 第一round就bye bye

係，不過好聽啲叫唱歌組

A1撚緊MANSON?

Tonick 又下一浸了

講緊RB, Mr. Kolor

嘉莉又同粉紅鳩頭一齊

睇唔切新分組d人

A4組少左個

華納加夠pop
睇下rb慘到

大熱嗰啲都係擺組第一個
Dancer 雲 manson timo 班長

其實四個唱歌都唔錯
但只限唱歌

見到Dear Jean個主音做評判笑左

佢個組有卡文陣住 唔該唔好又drama

唔好啦 EDM remix

Soul jase 正過佢兩個

阿tim？

真 垃圾都評人

on仔表演唱廢學然後成班唔識聽foul走

唱歌班唔似會輸喎
今round有指定唱歌

😊嫂save

完全冇一組會有期待想睇

個miss Chan Chan係味藍？

希望係彭導個邊輸

其實佢40強點都唔會比人foul啦唔係咩

明了

19 vs 21

之前out咗十個

a組六個b組四個

應該係棄子組 淨保manson

鳩毛 odiu cy

B2或成最大追擊目標

豬突

有西女人嘅地方就有drama

A組19人
B組21人

屌 執屋節目又係小占

驚俾鄉黑報復

唔係太廢全組收皮咩?

你又啱

縮德昭勁

佢上年做過 十分hea
反而個howie 識d野

Mr仲係一線咩屌
但你講呢三隊其實最穩又真係Alan Po

Round 1走左6個

硬係覺得個樣累事
佢個樣真係好串

屌係喎，自

我都想 西毛快啲走

timo 大戰 Odi 大把花生🥜

容海恩

時代巨輪eason都要扯盡力唱喎

諗起星一b組好撚慘

二汶好似搞到每組都有個準備走咁

JD加油

巨星4冇Miss Chan Chan

VIU TV 小強

應該唔會嘅 今次評判投

Wow sing sing 好靚

預告淨係播女團 以為得一個表演

好撚難聽呀d鄉音

大陸妹唱廣東話

怨弟加油呀

左左

兩個胡鴻釣又同組
係咪特登

子涓走啦

上一輪試唔擅長既野代表有進步, 想睇多D, 所以通過

支涓把聲似男人

屌又係佢

差個楊0
呢種大陸味好濃

太撚shit

地獄健身室

真係痴撚線
究竟要啲咩評判先唔會比連登仔屌

怨弟

怨弟又倒米

秦撚C

怨弟收皮啦

希望泰倫斯快d走
上round好串架
今round知唱歌唔出聲啦

收皮啦呢班垃圾

太撚屎

Singsing個feel有啲似火雞姐

容海欣嚟

怨弟出場

SingSing岩岩成個林子善咁既樣

jd好慘 又要part班跳舞勁嘅

收當啦支那狗

玩影分身

A2每個人都唔討好

屌 怨弟

怨婦弟又搞事？

佢好地地做返職業治療師咪算囉

今次唱歌啫

呢兩個一齊一流

泰倫斯

泰倫斯收皮未

怨弟不了

收皮啦泰撚斯

怨弟又嘈

怨弟 sing sing
fighting

怨弟 支涓
呢組都好難揀

ching係gay定les

笑死 怨弟俾人屌

真係容海恩嚟

成組騎呢怪

子涓好醒知道奶野

如果杜麗莎黎會點

wa battle !!!!!

煩膠

sing sing 都好大枝野

嘩屌 星星都幾。。。

泰撚屎

怨弟企到咁毒既

成隊支那人

泰倫斯今次俾條八婆撚

打交打交

咩意思呀

二汶好大波

泰撚又想爭大佬?

特倫斯
泰倫斯

猩猩

護士嚟

Singsing係咪準備收怨弟皮

Singsing

怨弟句佢唔關事㗎
都睇得出佢個種閪

容海恩個鼻

開片啦快撚啲

二汶對波大到

sing sing

屌你
怨弟畀佢食住

星星都閪閪地

屌 好撚好笑

又鬧交

一陣又唔畀妹妹solo

條友真係唔識㗎喎

咁都嘈

Singsing我支持你，打柒怨弟啦

估到有人講

4輪比賽 自選+指定歌曲
Total foul 10個

每輪輸左嗰隊評判揀一個foul

淨低六個由輸得最多嗰隊由導師揀嚟foul

2比2嘅話會鬥多場生死賽

呢組快啲收皮 thx

又黎

打架

怨弟個樣好毒

呀John好慘 感覺幾Q

識跳舞大哂呀猩猩？

病左完全唔想俾佢照顧

忍唔住射左

2個火頭放埋一齊

怨弟個勢好弱

咁搶口嘅 多drama到

跳唱

打交！打交！

好假...

on99
foul咗佢啦

有啲假

做乜鳩

你係咋

好假

毒撚鳩屎到

點呀又劇本？

泰狗發爛渣啲戲幾屎下

Ben ben

prank??

假到

Prank黎架

啲戲好假

屌你 怨弟你唔係輸呀

正
好睇

人地上round都冇事 係得泰撚次次都嘈

怨弟好柒

2個MK鬧交

有d浮誇呢下

少假

ben

怨弟收視保證

都話sing sing都係閪人
不過都係怨弟最閪

2個都唔知做乜9咁

Ben係後面都好吸引！

退賽啦

算啦容海恩
唔做中唔做保唔做媒人三代好呀

幾假

子娟啲鄉音

好假wor

係怨弟乜柒都唔識就收嗲啦

怨弟大戰sting sting
二汶都搞唔掂

怨弟鳩屎到

弟真係冇令大家失望，又搞事了

考演技時間

最錯係50強嗰時入咗泰撚屎呀

整蠱撚啦

假左啲

on99

真 要搵怨兄幫佢出頭

屌 大家中哂伏

劇本已寫好

有人生日？？

原來係咁

又係呢招

ok

劇本

下

ben個樣

戲好假

Thanks

cls

屌你老味 玩幾撚多次

..

屌你老母又係支那狗

Diu

假到好好笑

屌你好煩年年都係咁

屌你老味

頂

真係戲

仆街條橋由星 1 玩到依家

屌你老味又drama

屌你老母

KB: 情義兩難全之玩爆你個腎

季季都同一個劇本

成班騎呢怪
二汶foul晒佢哋啦...

無聊

自生自滅

屌你
容狗....

佢老味 枉我仲幫佢加油

屌你老母 又劇本

幫支那狗

戲假咗

支那仔楊0

關咩事 點解要嘈交嚟做“驚喜”

怨弟仍然好撚柒

原來真係假

咪係

今次選角好咗
之前ian發嬲真係假到

又撚

好無聊

你睇返啦?

我屌羊0都唔係呢組
點解要逼我睇佢生日

啱啱已經估到啲
太假

成班藍絲支那狗

二汶真係好廢

咪臭係

好old school

我冇啦啦點插你

唔好講咁多溫 快d入去玩完就foul太撚屎啦

想叫佢哋練下啲戲

唱未
唔撚想睇劇本

唔怪得啦 咁鬼drama feel

A2冇個討好

JD無聲出

又係咁，好娘啊屌你

二汶出招了

支那鞋抽面蝪䗿

玩埋D咁嘅嘢

呢組悶到要咁樣R時間

點插

笑到

喺 youtube 睇到契仔同花蛆鬧交

澳洲TL好撚gay

嘟嘴

跟住你串我啊嘛?

produce 202 都係咁玩

星星轉個髮型好睇咗

judas

成隊垃圾

突登搞d野比人剪

Singsing 正正

谷sir瘦到

呢組有兩個刀削麵

今年終於指定廣東歌！

難得支持下怨弟 太失望了

楊0唔係呢組？

花蛆又食野....

一唱就炒車

唱tvb首巨輪？

個concept幾正bo

巨輪啲fd?

岩岩一睇就知 玩左3年唔厭架咩

CY加油

其實點解唔可以好好地唱歌

岩呀，次次都咁長氣

究竟佢有幾時係唔食嘢

又幾ok

指定歌曲咗成分鐘都未開始唱

呢組啲人kick kick地

Eason架

邊忽唱歌？

係咪又兩個胡鴻鈞一隊？

好難聽

泰狗一開聲難聽到

Eason 架首歌

好撚難聽...

會唔會有指定歌係辣辣辣辣辣著
順便sell 埋mirror

呢首幾難唱

支那藍絲組

個個見玩呢D鳩屎戲掂就個個玩

jd隱左形咁

洋蔥 上年首

音樂盒聲嘅舞已經出過好多次

企係到唱3秒比人stop啦

泰撚屎啲歌聲

嘩屌有鄉音嘅

做咩攞把軟尺玩

收皮啦 好撚難聽

其實時代巨輪都幾難唱

泰撚把聲又唔差wo

d咬字

啲咬字唔掂

無字幕唔知唱乜

怨弟收皮

啲尾音喺食緊蛋糕嗰陣食埋？

怨弟好撚難聽喎

難聽到

第一隊已經出事
災難級

因為唔識唱

走音

蝸牛或者鯨落

啲咬字

嘩屌 我隻耳呀佢老味

楊0

Eason 係Eric kwok個show live過好似

其實幾好睇

洋蔥一開始就唱咗囉

睇預告b組唱得幾好呢首

痴線呢班人廣東話都未搞掂

因為唱得難聽

分曬心 正經唱咪好

真係好似胡鴻鈞

點解又強姦觀眾對耳

foul晒都唔可惜

一唱歌就露晒底

胡鴻鈞 走音

喺IKEA任拎

jd救返少少

呢首好撚難唱

但唱歌唔掂

但唔好聽

我都覺

全民造星(x)
全民走音(o)

d舞幾好睇

公投 JD定John靚仔啲

JD carry唱歌

jd唱得幾好wor

全部講唔正廣東話

完全冇個隻壓迫感

JD 救全家

一開聲就

屌我都以為係

呢組全部支那人嚟 緊係啦

Viu剪接唔可以信

sing sing呢個look好睇咗好多

呀祖！！！

JD唱得幾好

JD同大陸涓唱得正常啲

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (82) 鳩mo問候區 Call out battle

呢組好似有兩個胡鴻鈞係到咁

You win

好不安 見到兩個胡鴻鈞

john連唱歌都似刀削

嘩呢下好型

打kick就仆街了

女版刀削麵CARRY緊

懶音勁到...

點解個編曲咁撚古怪

今round係星光幫天下

其實唱得算係咁

咬字出事
當然唱功都係零

兩個胡鴻鈞

Eason即刻訓低

好睇但好撚難聽

因為難聽所以要搞咁多花臣

真係好似

jojo

男女版刀削麵
笑能到

Jojo係度

還好啦

TL 好撚似達哥

Jojo?

左同karen 差極有限啦應該

我都想嗌暫停 然後離坐

同刀削撞樣又撞聲

Singsing 好靚